有冇細汗L?

以前跑10KM, 學界踢足全場都只係濕一濕, 人地就流哂大汗
宜家出黎做野,一個禮拜跑3晚都係濕一濕,KEEP唔到身型不特止仲越黎越肥

有冇巴/絲打有方法解釋細汗, 好似排唔到毒咁

留名

唔飲水？ 沖涼沖幾耐

1日2，3杯
沖5分鐘到

太少，飲多啲

除左飲多啲仲有冇計?
以前踢波係飲好多